\documentclass[a4paper]{article}

\usepackage{vntex}
\usepackage{a4wide,amssymb,epsfig,latexsym,array,hhline,fancyhdr}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{multicol,longtable,amscd}
\usepackage{diagbox}%Make diagonal lines in tables
\usepackage{booktabs}
\usepackage{alltt}
\usepackage[framemethod=tikz]{mdframed}% For highlighting paragraph backgrounds
\usepackage{caption,subcaption}
\usepackage{lastpage}
\usepackage[lined,boxed,commentsnumbered]{algorithm2e}
\usepackage{enumerate}
\usepackage{color}
\usepackage{graphicx}% Standard graphics package
\usepackage{array}
\usepackage{tabularx, caption}
\usepackage{multirow}
\usepackage{multicol}
\usepackage{rotating}
\usepackage{graphics}
\usepackage{geometry}
\usepackage{setspace}
\usepackage{epsfig}
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{arrows,snakes,backgrounds}
\usepackage[unicode]{hyperref}
\hypersetup{urlcolor=blue,linkcolor=black,citecolor=black,colorlinks=true} 
\setlength{\headheight}{40pt}
\pagestyle{fancy}
\fancyhead{} % clear all header fields
\fancyhead[L]{
	\begin{tabular}{rl}
		\begin{picture}(25,15)(0,0)
		\put(0,-8){\includegraphics[width=8mm, height=8mm]{images/hcmut.png}}
		%\put(0,-8){\epsfig{width=10mm,figure=hcmut.eps}}
		\end{picture}&
		%\includegraphics[width=8mm, height=8mm]{hcmut.png} & %
		\begin{tabular}{l}
			\textbf{\bf \ttfamily Trường Đại Học Bách Khoa Tp.Hồ Chí Minh}\\
			\textbf{\bf \ttfamily Khoa Khoa Học và Kỹ Thuật Máy Tính}
		\end{tabular} 	
	\end{tabular}
}
\fancyhead[R]{
	\begin{tabular}{l}
		\tiny \bf \\
		\tiny \bf 
\end{tabular}  }
\fancyfoot{} % clear all footer fields
\fancyfoot[L]{\scriptsize \ttfamily Bài tập lớn môn Lập trình hướng đối tượng / Object-Oriented Programming}
\fancyfoot[R]{\scriptsize \ttfamily Trang {\thepage}/\pageref{LastPage}}
\renewcommand{\headrulewidth}{0.3pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.3pt}


%%%
\setcounter{secnumdepth}{4}
\setcounter{tocdepth}{3}
\makeatletter
\newcounter {subsubsubsection}[subsubsection]
\renewcommand\thesubsubsubsection{\thesubsubsection .\@alph\c@subsubsubsection}
\newcommand\subsubsubsection{\@startsection{subsubsubsection}{4}{\z@}%
	{-3.25ex\@plus -1ex \@minus -.2ex}%
	{1.5ex \@plus .2ex}%
	{\normalfont\normalsize\bfseries}}
\newcommand*\l@subsubsubsection{\@dottedtocline{3}{10.0em}{4.1em}}
\newcommand*{\subsubsubsectionmark}[1]{}
\makeatother

\everymath{\color{blue}}%make in-line maths symbols blue to read/check easily

\sloppy
\captionsetup[figure]{labelfont={small,bf},textfont={small,it},belowskip=-1pt,aboveskip=-9pt}
\captionsetup[table]{labelfont={small,bf},textfont={small,it},belowskip=-1pt,aboveskip=7pt}
\setlength{\floatsep}{5pt plus 2pt minus 2pt}
\setlength{\textfloatsep}{5pt plus 2pt minus 2pt}
\setlength{\intextsep}{10pt plus 2pt minus 2pt}
\begin{document}
	
	\begin{titlepage}
		\begin{center}
			ĐẠI HỌC QUỐC GIA THÀNH PHỐ HỒ CHÍ MINH \\
			TRƯỜNG ĐẠI HỌC BÁCH KHOA \\
			KHOA KHOA HỌC - KỸ THUẬT MÁY TÍNH 
		\end{center}
		
		\vspace{1cm}
		
		\begin{figure}[h!]
			\begin{center}
				\includegraphics[width=3cm]{images/hcmut.png}
			\end{center}
		\end{figure}
		
		\vspace{1cm}
	
		\begin{center}
			\begin{tabular}{c}
				\multicolumn{1}{l}{\textbf{{\Large Lập trình hướng đối tượng}}}\\\\\\
				~~\\
				\hline
				\\
				\\
				\\
				\multicolumn{1}{l}{\textbf{{\Large Nhóm: Zero to Heroes ------ Bài tập lớn}}}
				\\\\\\
				\Large \textbf{Trò chơi: HANGMAN}
				\\
				\\
				\\
				\hline
			\end{tabular}
		\end{center}
		
		\vspace{1.5cm}
		
		\begin{table}[h]
			\begin{tabular}{rrlr}
				\hspace{5 cm} & Giảng viên:& Mai Đức Trung&\\
				
				& SV thực hiện: & Lê Minh Nhơn&--  1813421\\
				& & Võ Tài Vương &-- 31304934\\
				& & Đỗ Huy Bình &--  1810837\\
				& & Lê Trung Đan &--  1810887\\
			\end{tabular}
		\end{table}
		\vspace{1.5cm}
		\begin{center}
			{\footnotesize Tp. Hồ Chí Minh, Tháng 11/2019}
		\end{center}
	\end{titlepage}
	
	\newpage
	\tableofcontents
	\newpage
	\section{Giới thiệu}
	Hangman là một trò chơi khá phổ biến trong việc giảng dạy và học tập tiếng Anh.\\
	Nhóm đã quyết định lựa chọn trò chơi này để hiện thực bài tập lớn bằng ngôn ngữ C\#.\\
	\section{Cách chơi \& minh hoạ}
	\subsection{Màn hình khởi động}
    Chọn Start để bắt đầu trò chơi, Quit để thoát.
	\subsection{Chọn level}
	\begin{center}
        \includegraphics[width=1\linewidth]{images/Levels.png}
    \end{center}
    Chọn một level để bắt đầu chơi, trong đó level sẽ quyết định độ dài của từ:
    \begin{itemize}
     \item Level 1: từ có độ dài 3 đến 4 ký tự
     \item Level 2: từ có độ dài 5 đến 6 ký tự
     \item Level 3: từ có độ dài >=7 ký tự
     \item Mixed: từ có độ dài bất kỳ
    \end{itemize}
	\subsection{Màn hình chơi chính}
    \begin{center}
%         \includegraphics[width=1\linewidth]{images/}
    \end{center}
    Hangman là một trò chơi theo kiểu đoán từ dựa vào số ký tự của từ đó. Hệ thống sẽ đưa ra một từ ngẫu nhiên cùng với số ký tự của từ đó dưới dạng một hàng gạch ngang, người chơi sẽ lần lượt đoán các chữ cái mà họ cho là có mặt trong từ bằng cách ấn vào phím tương ứng trên keyboard.\\
    Mỗi lần đoán đúng thì các gạch ngang tương ứng sẽ được thay bằng chữ cái đoán được, mỗi lần đoán sai thì giá treo cổ sẽ được vẽ thêm một nét của người treo cổ. Cuộc chơi kết thúc khi một từ được đoán đúng hoặc Hangman gồm 6 nét hoàn tất và tính như thua.\\
    Ô bên phải hiển thị những ký tự đã được người chơi ấn không đúng, nếu những ký tự này bị ấn nhầm lại thì người chơi cũng không bị rủi ro gì.\\
    Để khiến cho trò chơi dễ dàng hơn so với truyền thống, nhóm đã thêm tính năng gợi ý nhỏ để người chơi có thể dễ dàng tiếp cận hơn. Tuy nhiên với level cao, việc đoán đúng cũng không hề dễ dàng vì với cả sự trợ giúp của gợi ý, độ dài của từ không hề ngắn khiến cho việc cứu lấy người bị treo cổ khó khăn hơn.\\
    Chiến thuật chơi thường thấy là dựa vào độ tần số các ký tự trong tiếng Anh theo thứ tự phổ biến đến hiếm gặp:\\
    E T A O I N S H R D L C U M W F G Y P B V K J X Q Z\\
    Hoặc vì một từ bắt buộc phải có nguyên âm: E A O I U (Y cũng có thể được nhưng ít khi được dùng làm nguyên âm).\\
    \subsubsection{Thắng}
    \begin{center}
        \includegraphics[width=0.4\linewidth]{images/Won.png}
    \end{center}
    Nếu người chơi đoán đúng từ mà ko phạm tới 6 lần sai, ô Next sẽ hiện ra để có thể chơi tiếp từ tiếp theo.
    \subsubsection{Thua}
    \begin{center}
        \includegraphics[width=0.4\linewidth]{images/Lost.png}
    \end{center}
    Nếu người chơi để cho người que bị treo cổ vì đã đoán sai 6 lần, từ cần đoán sẽ tự động hiện ra và nếu số điểm cao so với những người chơi trước đó thì sẽ được yêu cầu gõ tên và tuyên dương trên bảng danh dự.
    \subsubsection{Đoán hết tất cả các từ}
    \begin{center}
        \includegraphics[width=0.4\linewidth]{images/Cleared.png}
    \end{center}
    Mục tiêu cao nhất của trò chơi: đoán thành công tất cả các từ trong hệ thống, và cũng như trường hợp thua: nếu điểm cao sẽ được lưu lại trên bảng danh dự.
	\subsection{Điểm cao}
	Với mỗi từ đoán đúng, người chơi sẽ được cộng số điểm bằng $16 \times$ độ dài từ.
    \begin{center}
        \includegraphics[width=1\linewidth]{images/HoF.png}
    \end{center}
	\section{Sơ đồ các Class và Form}
    \begin{center}
        \includegraphics[width=1\linewidth]{images/ClassDiagram1.png}
    \end{center}
	Lược đồ dòng chảy trò chơi:
	\begin{center}
        \includegraphics[width=1\linewidth]{images/HangmanDiagram.png}
    \end{center}
\end{document}
